人大左，就處於兩個極端，折磨自己

成日好想
我行我素
做返自己
可以好型咁講
呢份工
而家既際遇
只係自己中途站
黎緊去邊
唔知
只係知
呢度唔會係我終點
冷靜落黎
又會為自己
可能只係
半個鐘之前既決斷
而懊悔
覺得自己好傻
推翻自己
前後唔到半個鐘
跟住又會
返返另一個極端
乜都聽人講
隨波逐流
社會去邊
我就跟住去邊
冇自由意志
做齒輪
做應聲蟲
人地話咩就咩
跟住又會諗
咁多人叫我點點點
跟得一個
又得罪第個
到我跟個個
又有另一班人
唔抵得
咁即係點先
唔埋堆
又返返之前個狀態
我行我素
又驚自己跟甩
從來都係咁
完全冇安全感可言
又幫唔到自己

屌你老母又人大左

我就是不一樣